香港人真係好鐘意番工，衝rb，落車搬開，只要阻佢地番工就唔得。

香港人果種奴性真係世界第一

工無左可以再搵，手足死左就死左，你地點解可以完全無反應？你要養家我可以理解，但唔該你唔好屌鳩班細路，人地本埋條命幫大家爭取架屌你老母！

個個屌完咪繼續番工囉，仲會做啲乜？？

肯出嚟未呀屌你老母唔撚夠人呀

因為冇遠見，佢地唔會明白香港慢慢變成中國既情況，佢地剩係知依一刻未係就得。叫佢地點解唔上去生活，又答唔到。

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

真係好多老野唔返工會死，今朝d公司gp老細都話睇到交通唔得可以唔返，仲要係gp大叫自己比人阻點點點